［14-1-2019］股市直擊+波神信眾區

要不是DDG

係精神既

Molamola

鬼

比d力好嗎?

去日本睇戲都咁多野送

睇高達送原畫
睇點兔送菲林.....

平一張先

呢條防線對猁鏝等俾人中出十連發

AU AR

返黎啦

愛回家

blowjob dim suen

266 見頂la

27 short左未?

Cklm

笠拉真係好噁心
路轉黑

掛緊盤

後上奪冠confirmed

今季可以後上奪英超冠軍
我切丁呀

你個名咩事...飽歷滄桑喎

唔好太近
起碼40左右

掛緊下月

3個重點,9s,月供,保平安

法國有兩位ching鬥多負皮................

stand firm below 262 ho ma

轟好嗎

轟上去ok?

Gap die

ho!

ng lun drop

Ng ho la...this week go to 275 ok?

好！

呢個星期落番256樓下

juicy BTC升番

潘狗除左第2場場場都咁惡....

上次睇兔仔都送色紙刷左3次

呢排佢同方仔強陣好多時都係一場起兩場止

老老實實我上場買隻自然君子p跑第4就知瀨野...佢一定拎返黎騎 今次20蚊p都唔知有冇...

馬場迷思

肥航華人no1練馬師
方仔谷草強陣
隊長非禮

肥航算9數啦......

10298平返張期先
60典

天才放第二個倉點會冇G1

企得住

G

磨下先please
加左倉呀